今時今日考車算唔算高尚玩意

而家玩果三個字就net spent 幾千
都唔計你一開頭上堂嗰啲錢
仲要中途俾的士小巴狗撚
同埋啲可能收咗錢搞事嘅妹下妹下衝出嚟
咁就又排快期又幾千
如果屋企窮想考牌搵食都唔知點搞

但與此同時條街又勁多馬路炸彈

當考牌官係高尚職業時